{"docs":[{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "131", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29039162, 43.7227177]}, "COMPL_LOC": "Le long du parking-relais Pont Michel, \u00e0 proximit\u00e9 de la station de tramway", "NOM_VOIE": "ROUTE DE TURIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "132", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29245427, 43.71540983]}, "COMPL_LOC": "n43", "NOM_VOIE": "AVENUE DENIS SEMERIA", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "133", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29416794, 43.71678927]}, "COMPL_LOC": "Face aux 4 et 6 de l\u2019avenue Milon de V\u00e9raillon", "NOM_VOIE": "AVENUE MILON DE VERAILLON", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "134", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29311454, 43.7102717]}, "COMPL_LOC": "n7", "NOM_VOIE": "RUE DOCTEUR FIGHIERA", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "148", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26999784, 43.69646251]}, "COMPL_LOC": "Angle av des Phoc\u00e9ens, au-dessus de la tr\u00e9mie d\u2019acc\u00e8s au tunnel Liautaud", "NOM_VOIE": "PLACE MASSENA", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "149", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28348669, 43.71951949]}, "COMPL_LOC": "n\u00b0141, sur la place faisant angle avec la rue Professeur Delvalle", "NOM_VOIE": "AVENUE MARECHAL LYAUTEY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "150", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28149203, 43.7170269]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0101", "NOM_VOIE": "AVENUE MARECHAL LYAUTEY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "151", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28239508, 43.71389632]}, "COMPL_LOC": "Face au n55", "NOM_VOIE": "AVENUE MARECHAL LYAUTEY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "152", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28281898, 43.71224649]}, "COMPL_LOC": "Face au n31", "NOM_VOIE": "AVENUE MARECHAL LYAUTEY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "154", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28429917, 43.71636156]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b070", "NOM_VOIE": "ROUTE DE TURIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "155", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28457419, 43.71866617]}, "COMPL_LOC": "A l\u2019angle de la route de Turin, sous la passerelle routi\u00e8re", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JEAN BAPTISTE VERANY", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "164", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29131521, 43.71208063]}, "COMPL_LOC": "Face au n38-40", "NOM_VOIE": "RUE ALFRED DAUMAS", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "165", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28262388, 43.71534061]}, "COMPL_LOC": "Au Sud de la voie d\u2019acc\u00e8s au Lyc\u00e9e Guillaume Appolinaire", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JEAN BAPTISTE VERANY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "171", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28443485, 43.72320273]}, "COMPL_LOC": "Face au n25", "NOM_VOIE": "RUE PROFESSEUR DELVALLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 9, "IDENT": "211", "NBR_VELO": 9, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19515789, 43.6601953]}, "COMPL_LOC": "\u00e0 l'angle avec l'avenue Lantelme", "NOM_VOIE": "AVENUE EUGENE DONADEI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "201", "NBR_VELO": 18, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19423445, 43.66254405]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b031, sur trottoir devant la Gare SNCF", "NOM_VOIE": "AVENUE DU GENERAL DE GAULLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "206", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19120642, 43.6738875]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0251", "NOM_VOIE": "AVENUE DU 11 NOVEMBRE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "204", "NBR_VELO": 18, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19036755, 43.67132467]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0 996", "NOM_VOIE": "AVENUE DU GENERAL DE GAULLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "203", "NBR_VELO": 18, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19203805, 43.66843771]}, "COMPL_LOC": "n\u00b0702", "NOM_VOIE": "AVENUE DU GENERAL DE GAULLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "208", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.18624399, 43.65785151]}, "COMPL_LOC": "Au d\u00e9but du parking stationnement en \u00e9pis, face \u00e0 la \"Voile Rouge\"", "NOM_VOIE": "AVENUE DU PONANT", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 21, "IDENT": "301", "NBR_VELO": 21, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.17805319, 43.65644778]}, "COMPL_LOC": "C\u00f4t\u00e9 Sud \u00e0 la limite avec Saint-Laurent du Var", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA PLAGE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "304", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16856461, 43.65762082]}, "COMPL_LOC": "Angle av Jean Jaur\u00e8s, \u00e0 cot\u00e9 de la piste cyclable", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA PLAGE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "308", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15779542, 43.65444754]}, "COMPL_LOC": "A l'angle avec le chemin des Serres", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA PLAGE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "310", "NBR_VELO": 24, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15155042, 43.65069424]}, "COMPL_LOC": "Au Nord Au droit du Bd Kennedy", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA PLAGE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "312", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15142585, 43.65543864]}, "COMPL_LOC": "Au droit du garage Renault", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DU MARECHAL JUIN", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "320", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15173224, 43.65740343]}, "COMPL_LOC": "Dans l'espace en galet, \u00e0 l'angle avec le bd Mar\u00e9chal Juin", "NOM_VOIE": "RUE BIRHAKEIM", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 21, "IDENT": "321", "NBR_VELO": 21, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.14835514, 43.65807011]}, "COMPL_LOC": "Sous le tablier de l'A8, le long de la voie ferr\u00e9e", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA GARE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "326", "NBR_VELO": 18, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.14827523, 43.663129]}, "COMPL_LOC": "Place de la Mairie", "NOM_VOIE": "PLACE GABRIEL PERI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "327", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15122359, 43.66488647]}, "COMPL_LOC": "Gare routi\u00e8re, angle Renoir/Bugadi\u00e8re", "NOM_VOIE": "Espace Fernand Sastre", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "314", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15999403, 43.65798709]}, "COMPL_LOC": "n\u00b060", "NOM_VOIE": "AVENUE DE NICE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "313", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15515027, 43.65617872]}, "COMPL_LOC": "Angle CHEMIN DU LAUTIN", "NOM_VOIE": "AVENUE DE NICE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "332", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.17156522, 43.66471243]}, "COMPL_LOC": "A l'angle avec le Chemin de Saint-Laurent du Var", "NOM_VOIE": "CHEMIN DU VAL FLEURI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 21, "IDENT": "209", "NBR_VELO": 21, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1912389, 43.65954667]}, "COMPL_LOC": "Dans l'espace vert, \u00e0 l'angle avec l'avenue de la France d'Outre-Mer", "NOM_VOIE": "ROUTE DU BORD DE MER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "207", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.18724423, 43.66636518]}, "COMPL_LOC": "n\u00b086", "NOM_VOIE": "AVENUE MOSCHETTI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "210", "NBR_VELO": 18, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.1954421, 43.65846497]}, "COMPL_LOC": "C\u00f4t\u00e9 est \u00e0 hauteur de l'avenue de Verdun", "NOM_VOIE": "AVENUE EUGENE DONADEI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "2", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19864827, 43.67649735]}, "COMPL_LOC": "Au droit du parc des sports Charles Ehrmann", "NOM_VOIE": "VOIE D'ACCES AU CADAM", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "3", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20510724, 43.67798086]}, "COMPL_LOC": "angle traverse Digue des Fran\u00e7ais", "NOM_VOIE": "AVENUE SIMONE VEIL", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "4", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19931521, 43.67545247]}, "COMPL_LOC": "Au droit du Centre Administratif des Alpes Maritimes", "NOM_VOIE": "VOIE D'ACCES AU CADAM", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "5", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2085399, 43.67083776]}, "COMPL_LOC": "n49 - Au droit de La Poste", "NOM_VOIE": "ROUTE DE GRENOBLE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "6", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20342966, 43.66523201]}, "COMPL_LOC": "Le long de la piste cyclable - T2", "NOM_VOIE": "BRETELLE SORTIE AEROPORT-CORNIGLION-MOLINIER", "EMPLACEMEN": "Espace vert"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "7", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21208303, 43.66625422]}, "COMPL_LOC": "Le long de la piste cyclable - dans le domaine a\u00e9roportuaire", "NOM_VOIE": "PROMENADE GENERAL EDOUARD CORNIGLION MOLINIER", "EMPLACEMEN": "Espace vert"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "8", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21159093, 43.66846981]}, "COMPL_LOC": "n163 - Au droit du Lyc\u00e9e H\u00f4telier Paul Augier", "NOM_VOIE": "BOULEVARD RENE CASSIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "9", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21373753, 43.67009567]}, "COMPL_LOC": "Face au n8 - Au droit du parking relais", "NOM_VOIE": "ROUTE DE GRENOBLE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "10", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21519604, 43.66806555]}, "COMPL_LOC": "Face \u00e0 l'entr\u00e9e du Parc Phoenix", "NOM_VOIE": "AVENUE CHARLES BUCHET", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "11", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.21682915, 43.66965123]}, "COMPL_LOC": "Face au n100 - Au droit de la station essence", "NOM_VOIE": "BOULEVARD RENE CASSIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "12", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22541559, 43.67477637]}, "COMPL_LOC": "Face au n1 - A l'angle de l'avenue Marie Bashkirtseff", "NOM_VOIE": "RUE AUGUSTE PEGURIER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "13", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22918451, 43.67732678]}, "COMPL_LOC": "Trpttoir sud de la Prom, face au 272 av de la Californie", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "14", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2402127, 43.68874166]}, "COMPL_LOC": "n67", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 27, "IDENT": "15", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24495903, 43.69182348]}, "COMPL_LOC": "n2 - Dans la contre all\u00e9e du Bvd de la Madeleine", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "16", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25209362, 43.69388933]}, "COMPL_LOC": "n121-123", "NOM_VOIE": "RUE DE FRANCE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "17", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26545017, 43.69755811]}, "COMPL_LOC": "n1", "NOM_VOIE": "PLACE GRIMALDI", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "18", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2665947, 43.69624591]}, "COMPL_LOC": "Face au n6, sur espace vert / trottoir", "NOM_VOIE": "AVENUE DE SUEDE", "EMPLACEMEN": "Espace vert"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "19", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27050391, 43.69740734]}, "COMPL_LOC": "Sur la tremie Felix Faure", "NOM_VOIE": "PLACE MASSENA", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "20", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27055569, 43.695705]}, "COMPL_LOC": "n11 et n20 - Des deux cot\u00e9s de la rue", "NOM_VOIE": "RUE SAINT FRANCOIS DE PAULE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "21", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27456173, 43.69664467]}, "COMPL_LOC": "n6", "NOM_VOIE": "RUE DE LA PREFECTURE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "22", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27830642, 43.69459645]}, "COMPL_LOC": "n9 - Trottoir Sud au niveau de Castel Plage", "NOM_VOIE": "QUAI DES ETATS-UNIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "23", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27656961, 43.69961195]}, "COMPL_LOC": "Le long du Lyc\u00e9e Massena", "NOM_VOIE": "AVENUE SAINT JEAN-BAPTISTE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "24", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27438163, 43.69508183]}, "COMPL_LOC": "n\u00b073 - Au niveau du terrain beach Volley", "NOM_VOIE": "QUAI DES ETATS-UNIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "25", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27802397, 43.70177522]}, "COMPL_LOC": "n16 - A l'angle de la rue Defly", "NOM_VOIE": "AVENUE SAINT JEAN-BAPTISTE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "26", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2794847, 43.70333046]}, "COMPL_LOC": "Sur l'esplanade c\u00f4t\u00e9 nord", "NOM_VOIE": "ESPLANADE FRANCIS GIORDAN", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "98", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28328914, 43.70015102]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b08bis", "NOM_VOIE": "RUE EMMANUEL-PHILIBERT", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "28", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28312232, 43.69849166]}, "COMPL_LOC": "n\u00b017, angle de la rue A. Gauthier", "NOM_VOIE": "RUE EMMANUEL PHILIBERT", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "29", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28998846, 43.69362921]}, "COMPL_LOC": "Au niveau de l'ancienne aire de retournement devant le Parc Vigier", "NOM_VOIE": "BOULEVARD FRANCK PILATTE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "30", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28170182, 43.70807969]}, "COMPL_LOC": "n2 - Dans la contre all\u00e9e de la Rue Jean All\u00e8gre", "NOM_VOIE": "RUE JEAN ALLEGRE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "31", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28313892, 43.70650619]}, "COMPL_LOC": "n\u00b02, \u00e0 l'angle de l'avenue de la R\u00e9publique", "NOM_VOIE": "RUE MARALDI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "32", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28644126, 43.70508983]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b032", "NOM_VOIE": "RUE AUGUSTE GAL", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "33", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27347916, 43.70250708]}, "COMPL_LOC": "n29 - A l'angle de la rue Pastorelli", "NOM_VOIE": "RUE DELILLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "34", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2712116, 43.70266672]}, "COMPL_LOC": "Aux angles de la rue Gall\u00e9an et du passage Meynell - Chauss\u00e9e et trottoir", "NOM_VOIE": "PLACE SASSERNO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 30, "IDENT": "35", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26836798, 43.70082836]}, "COMPL_LOC": "Devant Nice Etoile - A l'angle de l'avenue Jean Medecin", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DUBOUCHAGE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 45, "IDENT": "36", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26230294, 43.70436378]}, "COMPL_LOC": "parvis de la gare SNCF Nice Ville", "NOM_VOIE": "AVENUE THIERS", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 36, "IDENT": "37", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28975651, 43.70556713]}, "COMPL_LOC": "A l'angle de la rue Arson - Face \u00e0 la gare SNCF", "NOM_VOIE": "PLACE AUGUSTE BLANQUI (RIQUIER)", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "38", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2224641, 43.67097376]}, "COMPL_LOC": "n59", "NOM_VOIE": "BOULEVARD RENE CASSIN", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "39", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22536187, 43.67344096]}, "COMPL_LOC": "n2 - A l'angle du Boulevard Ren\u00e9 Cassin", "NOM_VOIE": "RUE LEON BERTRAND", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "40", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22725846, 43.67552746]}, "COMPL_LOC": "n288", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "41", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22303192, 43.67467171]}, "COMPL_LOC": "n58 - Au droit de Kiloutou", "NOM_VOIE": "AVENUE SAINT AUGUSTIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "42", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22552722, 43.67721975]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b02 bis", "NOM_VOIE": "AVENUE SAINTE MARGUERITE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "43", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24260637, 43.69030882]}, "COMPL_LOC": "n35", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "44", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2310618, 43.67999258]}, "COMPL_LOC": "Face au n297 - Le long de la piste cyclable et des pergolas", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "45", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22917642, 43.67877651]}, "COMPL_LOC": "n\u00b0258", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "46", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23550328, 43.68568061]}, "COMPL_LOC": "Au droit du 126 ter", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "47", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23384455, 43.68270136]}, "COMPL_LOC": "Face au n245 - Le long de la piste cyclable", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "48", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23880426, 43.68699328]}, "COMPL_LOC": "Face au n189 - Le long de la piste cyclable", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "49", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24885958, 43.6928936]}, "COMPL_LOC": "n146 - A l'angle de la rue Henri Cordier", "NOM_VOIE": "RUE DE FRANCE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "50", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25192337, 43.69604344]}, "COMPL_LOC": "n18 - A l'angle du bvd Fran\u00e7ois Grosso", "NOM_VOIE": "RUE ALEXIS MOSSA", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "51", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25627091, 43.69583963]}, "COMPL_LOC": "n14 n21 - Station en deux parties de part et d'autre de la voie", "NOM_VOIE": "BOULEVARD GAMBETTA", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "52", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25443815, 43.69439585]}, "COMPL_LOC": "n8 - A l'angle de la rue de France", "NOM_VOIE": "RUE ANDRIOLI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "53", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2515248, 43.6979853]}, "COMPL_LOC": "n27 - A l'angle du bvd Francois Grosso", "NOM_VOIE": "AVENUE DES FLEURS", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "54", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25601836, 43.69970776]}, "COMPL_LOC": "n3 - Aux angles du bvd Gambetta et de la rue Passy", "NOM_VOIE": "PLACE FRANKLIN", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "55", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25222303, 43.69952187]}, "COMPL_LOC": "n23", "NOM_VOIE": "RUE FREDERIC PASSY", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "56", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25778082, 43.70219448]}, "COMPL_LOC": "A la convergence des rues Amiral de Grasse, Guiglia et av. Clemenceau", "NOM_VOIE": "AVENUE THIERS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "57", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25505528, 43.70106049]}, "COMPL_LOC": "n22 - A l'angle de la rue Chateauneuf", "NOM_VOIE": "RUE FRANCOIS AUNE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "58", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25871022, 43.69561318]}, "COMPL_LOC": "n65 - A l'angle de la rue de Rivoli - Devant le Palais Mass\u00e9na", "NOM_VOIE": "RUE DE FRANCE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "59", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26014338, 43.69826303]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b035, \u00e0 l'angle du bvd Victor Hugo", "NOM_VOIE": "RUE MEYERBEER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "60", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26033186, 43.70055345]}, "COMPL_LOC": "n26 - A l'angle de la rue Gounod", "NOM_VOIE": "RUE ROSSINI", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "61", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26268519, 43.70257514]}, "COMPL_LOC": "n25 - A l'angle de l'avenue Durante", "NOM_VOIE": "RUE D'ITALIE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "62", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26518741, 43.69970323]}, "COMPL_LOC": "n16 - A l'angle de la rue Alphonse Karr", "NOM_VOIE": "BOULEVARD VICTOR HUGO", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "63", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26687018, 43.70291949]}, "COMPL_LOC": "n\u00b017 - A l'angle de l'avenue Jean Medecin", "NOM_VOIE": "RUE EMMA ET PHILIPPE TIRANTY", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "64", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26329182, 43.69599045]}, "COMPL_LOC": "n8", "NOM_VOIE": "RUE DU CONGRES", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "65", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26989183, 43.69917765]}, "COMPL_LOC": "n2 bis - A l'angle de la rue de l'Hotel des Postes", "NOM_VOIE": "RUE GUSTAVE DELOYE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "66", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27287063, 43.70042538]}, "COMPL_LOC": "Face au n6 - A l'angle de la rue Gubernatis", "NOM_VOIE": "ALLEE SANDRO PERTINI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "67", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27353486, 43.69733887]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b08 descente Crotti", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JEAN JAURES", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "68", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27575811, 43.70069595]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b09 rue Alfred Mortier", "NOM_VOIE": "ESPACE PERE AMBROISE STEVE", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "69", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27356934, 43.70383689]}, "COMPL_LOC": "n30 - A l'angle du bvd Dubouchage", "NOM_VOIE": "RUE EDOUARD BERI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "70", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2756661, 43.70256525]}, "COMPL_LOC": "Angle Hotel des Postes et rue Defly - sur espace vert / trottoir", "NOM_VOIE": "PLACE GENERAL MARSHALL", "EMPLACEMEN": "Espace vert"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "71", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26874392, 43.70647878]}, "COMPL_LOC": "n7 - A l'angle de la rue de L\u00e9pante", "NOM_VOIE": "RUE ASSALIT", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "72", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27000735, 43.70420212]}, "COMPL_LOC": "n14", "NOM_VOIE": "RUE DE LEPANTE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "73", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28639108, 43.6948625]}, "COMPL_LOC": "n52 du bvd Stalingrad", "NOM_VOIE": "JARDIN AU 52 BD STALINGRAD", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "74", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28747776, 43.69895932]}, "COMPL_LOC": "Face au n21", "NOM_VOIE": "RUE FODERE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "75", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2869189, 43.69718585]}, "COMPL_LOC": "n32", "NOM_VOIE": "BOULEVARD STALINGRAD", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "76", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28291413, 43.69718727]}, "COMPL_LOC": "Face au n2", "NOM_VOIE": "RUE DE FORESTA", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 21, "IDENT": "77", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28577493, 43.70053619]}, "COMPL_LOC": "n47", "NOM_VOIE": "RUE BONAPARTE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "78", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28204379, 43.70194027]}, "COMPL_LOC": "Face au n2 - A l'angle de la rue Barla", "NOM_VOIE": "RUE BOYER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "79", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28642676, 43.70224103]}, "COMPL_LOC": "n29 - A l'angle de la rue de Orestis", "NOM_VOIE": "RUE SCALIERO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "80", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28166934, 43.70487954]}, "COMPL_LOC": "n32", "NOM_VOIE": "BOULEVARD RISSO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "81", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28726028, 43.70408982]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b017, au droit de la Place Escadrille Normandie - Niemen", "NOM_VOIE": "RUE DE ORESTIS", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "82", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28854333, 43.70220639]}, "COMPL_LOC": "n50 - A l'angle du bvd de Riquier", "NOM_VOIE": "RUE SMOLETT", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "83", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28393569, 43.70385948]}, "COMPL_LOC": "n23 - A l'angle de la rue Smolett", "NOM_VOIE": "RUE GEORGES VILLE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "84", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28234908, 43.69408468]}, "COMPL_LOC": "n6 - Dans le prolongement de la rue de Foresta", "NOM_VOIE": "PLACE GUYNEMER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "85", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27756289, 43.69506783]}, "COMPL_LOC": "n32", "NOM_VOIE": "RUE DES PONCHETTES", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "86", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27842594, 43.70036137]}, "COMPL_LOC": "Le long de l'avenue St Sebastien", "NOM_VOIE": "PLACETTE JACQUES TOJA", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "87", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.27670673, 43.69845251]}, "COMPL_LOC": "n\u00b020 sur l'aire pi\u00e9tonne le long de l'arr\u00eat tramway", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JEAN JAURES", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "88", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25964645, 43.70248974]}, "COMPL_LOC": "n45", "NOM_VOIE": "RUE BERLIOZ", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 27, "IDENT": "89", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25650528, 43.6936139]}, "COMPL_LOC": "Trottoir sud \u00e0 hauteur du bvd Gambetta", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "90", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24901718, 43.69158474]}, "COMPL_LOC": "Trottoir sud \u00e0 hauteur de la rue Poincarr\u00e9", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "91", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.22068471, 43.66902515]}, "COMPL_LOC": "Le long de la contre-all\u00e9e devant l\u2019immeuble \u00ab 400 promenade des Anglais \u00bb", "NOM_VOIE": "AVENUE DES GRENOUILLERES", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "92", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2101664, 43.67078862]}, "COMPL_LOC": "n48 - A l'angle de la rue Nicot de Villemain", "NOM_VOIE": "ROUTE DE GRENOBLE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "93", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20883028, 43.67330183]}, "COMPL_LOC": "n34", "NOM_VOIE": "BOULEVARD PAUL MONTEL", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "1", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.20297059, 43.6832646]}, "COMPL_LOC": "devant l'immeuble Nice Premium", "NOM_VOIE": "BOULEVARD MAITRE MAURICE SLAMA", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "97", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25700942, 43.7167521]}, "COMPL_LOC": "Le long de la cloture de l'immeuble de La Poste", "NOM_VOIE": "SQUARE ROGER BOYER", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "96", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23154259, 43.68158842]}, "COMPL_LOC": "Face au n206", "NOM_VOIE": "AVENUE DE LA CALIFORNIE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "99", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28832794, 43.70840612]}, "COMPL_LOC": "n24 - Au droit de l'universit\u00e9 Saint Jean d'Angely", "NOM_VOIE": "AVENUE DES DIABLES BLEUS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 33, "IDENT": "100", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24406537, 43.69357858]}, "COMPL_LOC": "Angle AVENUE JOSEPH REVELLI", "NOM_VOIE": "RUE LOUIS DE COPPET", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "107", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25636567, 43.70587481]}, "COMPL_LOC": "n64 - A l'angle du bvd Gambetta", "NOM_VOIE": "RUE TRACHEL", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "108", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2551177, 43.702706]}, "COMPL_LOC": "n2", "NOM_VOIE": "BOULEVARD TZAREWITCH", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "109", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25679961, 43.70807643]}, "COMPL_LOC": "n46 - A l'angle de la rue Dabray", "NOM_VOIE": "RUE CLEMENT ROASSAL", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "110", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25565292, 43.7100138]}, "COMPL_LOC": "n49-51 - A l'angle du bvd Gambetta et de l'avenue de Cessole", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JOSEPH GARNIER", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "111", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25833994, 43.71003216]}, "COMPL_LOC": "n27 - A l'angle de la rue Castel", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JOSEPH GARNIER", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "112", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26199652, 43.71233505]}, "COMPL_LOC": "n21 - A l'angle de l'avenue Alfred Borriglione", "NOM_VOIE": "RUE MICHEL ANGE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "121", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25905493, 43.71290238]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b022", "NOM_VOIE": "RUE MOLIERE", "EMPLACEMEN": "Bordure abaiss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "123", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26269918, 43.70712227]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b011", "NOM_VOIE": "RUE DE DIJON", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "124", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26510205, 43.7059898]}, "COMPL_LOC": "Face au n35", "NOM_VOIE": "BOULEVARD RAIMBALDI", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "125", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28403462, 43.71054999]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0 24 du boulevard Jean-Baptiste V\u00e9rany", "NOM_VOIE": "BOULEVARD JEAN-BAPTISTE VERANY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "135", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29299767, 43.70768483]}, "COMPL_LOC": "Entre le boulevard de l\u2019Arm\u00e9e des Alpes et la rue Ren\u00e9 Houat", "NOM_VOIE": "RUE DES REGIMENTS NICOIS", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "136", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26472978, 43.71170925]}, "COMPL_LOC": "Face au n24 - Devant le jardin Roland Dorgeles", "NOM_VOIE": "AVENUE ROMAIN ROLLAND", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "137", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26662073, 43.70903787]}, "COMPL_LOC": "Face au n26 - A l'angle de l'avenue R. Comboul - Sur espace vert / trottoir", "NOM_VOIE": "AVENUE MIRABEAU", "EMPLACEMEN": "Espace vert"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "153", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28284533, 43.71080987]}, "COMPL_LOC": "Au d\u00e9hbouch\u00e9 de la rue de la Gendarmerie - Cot\u00e9 Paillon", "NOM_VOIE": "AVENUE MARECHAL LYAUTEY", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "161", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26018399, 43.7086623]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b06, ur le parking de la Gare du Sud", "NOM_VOIE": "RUE ALFRED BINET", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "162", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26286952, 43.71043071]}, "COMPL_LOC": "n\u00b02c", "NOM_VOIE": "RUE RAIBERTI", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "163", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28897653, 43.70901462]}, "COMPL_LOC": "Sur le parking du campus St Jean d'Angely au niveau de l'espace deux-roues", "NOM_VOIE": "RUE 22EME BATAILLON DE CHASSEURS ALPINS", "EMPLACEMEN": "Place"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "167", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26179884, 43.71576167]}, "COMPL_LOC": "A l'angle de l'avenue Alfred Borriglione", "NOM_VOIE": "AVENUE DOYEN JEAN LEPINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "168", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25404058, 43.71470578]}, "COMPL_LOC": "Au d\u00e9bouch\u00e9 de l\u2019avenue Castellane", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE CESSOLE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 36, "IDENT": "172", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26561349, 43.71599101]}, "COMPL_LOC": "Au Nord de la rue Joseph Vallot, le long du parking de l\u2019universit\u00e9", "NOM_VOIE": "AVENUE VALROSE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "173", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25960167, 43.70572523]}, "COMPL_LOC": "n\u00b01, \u00e0 l'angle de la rue des Combattants en Afrique du Nord", "NOM_VOIE": "RUE REINE JEANNE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 18, "IDENT": "174", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.26072879, 43.69437819]}, "COMPL_LOC": "Trottoir Sud \u00e0 hauteur du n\u00b028", "NOM_VOIE": "PROMENADE DES ANGLAIS", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "101", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.24164161, 43.69660197]}, "COMPL_LOC": "n\u00b048", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "102", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23089041, 43.70787951]}, "COMPL_LOC": "n203, le long du stade Nicolai", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "103", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23327966, 43.70469779]}, "COMPL_LOC": "n169, dans le parking", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Parking"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "104", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23458784, 43.70389549]}, "COMPL_LOC": "n212, au niveau du bar tabac", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "105", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.23745924, 43.70052016]}, "COMPL_LOC": "n109", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "106", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.2395665, 43.69890058]}, "COMPL_LOC": "n96", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA MADELEINE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "126", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28555504, 43.71195794]}, "COMPL_LOC": "Place du Palio, angle route de Turin", "NOM_VOIE": "RUE MARECHAL VAUBAN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 27, "IDENT": "127", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28811121, 43.71045361]}, "COMPL_LOC": "n47A", "NOM_VOIE": "RUE DE ROQUEBILLIERE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "128", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28906469, 43.71265203]}, "COMPL_LOC": "Angle rue Ricolfi", "NOM_VOIE": "RUE CHANOINE ALBIN", "EMPLACEMEN": "Trottoir"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "129", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.28973601, 43.71552786]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b040 de la rue Denis S\u00e9m\u00e9ria", "NOM_VOIE": "AVENUE DENIS SEMERIA", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "130", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.29115823, 43.71761231]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0 2 de la rue Pie Fran\u00e7ois Toesca", "NOM_VOIE": "RUE PIE FRANCOIS TOESCA", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "205", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.18978138, 43.67402581]}, "COMPL_LOC": "Dans contre all\u00e9e, c\u00f4t\u00e9 Est devant le salon de coiffure", "NOM_VOIE": "PLACE JEAN MEDECIN", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "212", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19055404, 43.67849467]}, "COMPL_LOC": "A l'angle de la voie reliant la rue Albert Camus", "NOM_VOIE": "ESPLANADE JOUHAUD", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "317", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16976316, 43.65889451]}, "COMPL_LOC": "A l'angle avec l'avenue Jean Jaur\u00e8s (c\u00f4t\u00e9 nord)", "NOM_VOIE": "PASSAGE DU LIDO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "323", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15066405, 43.66067231]}, "COMPL_LOC": "face au n\u00b012", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DU MARECHAL JUIN", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 24, "IDENT": "311", "NBR_VELO": 24, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.14438328, 43.64373378]}, "COMPL_LOC": "Chauss\u00e9e nord au niveau de l'entr\u00e9e sud ouest de l'Hippodrome", "NOM_VOIE": "BOULEVARD DE LA PLAGE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "305", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.16461523, 43.65696854]}, "COMPL_LOC": "Square Balloux", "NOM_VOIE": "AVENUE GENERAL LECLERC", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "331", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.15250952, 43.66348248]}, "COMPL_LOC": "Face au n\u00b0 7", "NOM_VOIE": "AVENUE LOUIS NEGRO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 12, "IDENT": "319", "NBR_VELO": 12, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.17559124, 43.66050775]}, "COMPL_LOC": "Angle Allee des Jacinthes", "NOM_VOIE": "AVENUE DE NICE", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "202", "NBR_VELO": 15, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.18531524, 43.66378948]}, "COMPL_LOC": "A l'angle de l'avenue BELLISSIME", "NOM_VOIE": "AVENUE SAUVAIGO", "EMPLACEMEN": "Chauss\u00e9e"},{"NBR_PT_ACC": 15, "IDENT": "113", "NBR_VELO": 0, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.25885877, 43.71411092]}, "COMPL_LOC": "Sur le trottoir situ\u00e9 \u00e0 l\u2019intersection d'A. Raynaud et Th\u00e9odore de Banville", "NOM_VOIE": "BOULEVARD AUGUSTE RAYNAUD", "EMPLACEMEN": "Place"}]}